有人為你祈禱！入嚟

我哋係一班基督徒，呢幾個禮拜，知道大家都好多無力感、壓力同絕望

我哋希望可以盡能力互相支持，真係唔可以再失去任何一位戰友！

各位巴絲如果情緒負面或者有困擾，如果你又願意試下比我哋為你祈禱，可以DM ，同我哋share你嘅需要💛

呢個係我哋共同嘅抗爭，我哋信耶穌會俾我哋有平安同力量，去走過呢個咁艱難嘅時刻，我哋一定會見到一個公義同自由嘅香港！🇭🇰